旺角手吹小心！喬裝警出動，攝衫！！

朋友路過目擊油麻地警署出動

推

?

zip衫

自推

zip衫zip衫

Push

zip 衫

攝衫！

攝衫

Pushhhh

push

推，唔zip當鬼

私了神獸召喚

721
811
831
101
1111

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

一發現直接燒死

Zip衫

直接燒死 斷你老母

哇推

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

攝衫、手推車式改裝彈射器

屌

中油麻地 旺角 手足 zip衫

推呀 要攝衫

正視聽：唔好再比港共帶風向，用埋d共狗語言，港共而家唔係「止暴制亂」，係「武力鎮壓」！！

武力鎮壓！！

今次中晒港共圈套！！！！！！！

MK 無路障, 仲玩陣地? 搏拉??

是咪ON9架, 走啦!!!

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

zip 啊

推呀

外面攻個出口俾poly入面嘅人

捉到會唔會無命離開

準備有槍送

推 zip 衫

Zip衫 ，之前見過便衣放槍落腰包 大家小心

612 721 831 1001

二五狗死全家

Zip 3

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊宿舍/警署

旺角有金鋪，唔好爆呀，如果唔係D警察會好多架，快廣傳

攝衫呀，手足

Pish

幫推

推唔到都推

攝衫 攝衫 攝衫

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

zip 3呀！！！

pish

612 721 811 831 101 1111

甴近平